README
ESTE PROYECTO TIENE LO NECESARIO PARA USARSE COMO BASE DE UNA API EN SPRINGBOOT EN JAVA 8

EL PROYECTO TIENE ALGUNAS CLASES DE EJEMPLO PARA QUE EL DESARROLLADOR PUEDA GUIARSE, POR LO TANTO, ESTAS SON LAS CLASES QUE DEBERÍA ELIMINAR AL MOMENTO DE USAR EL PROYECTO (AL SEÑALAR UN SOLO PAQUETE SE REFIERE A QUE SE BORRE EL CONTENIDO DE ESTE):
- co.bmsoftware.controllers
- co.bmsoftware.entities:
PersonaDTO
TlqcaParametrosDTO
- co.bmsoftware.persistence:
TliqcaParametrosDAO (Y SU RESPECTIVA INTERFACE)
- co.bmsoftware.service:
TliqcaParametrosService (Y SU RESPECTIVA INTERFACE)

EN LA CLASE APPLICATION DEL PROYECTO SE VA A ENCONTRAR LA CONFIGURACIÓN PARA ACTIVAR AUTORIZACIONES CON JWT, ADEMÁS TAMBIÉN ESTÁ EL BACKDOOR PARA QUE SE PUEDA USAR AL MOMENTO DE HACER PRUEBAS

NOTA: EN EL PAQUETE CONFIG ESTÁ LA CONFIGURACION DEL SWAGER PARA DOCUMENTACIÓN DE LA API.